有無人對於某一位前任好執著？

過左好多年已經唔再愛佢
但偶爾都會夢見返果個人
個心好似一直有個窿咁
個窿曾經裝住左好多開心或者唔開心既記憶
但依家已經被掏空左咩都無
感覺好似去到人生最後一刻
呢個人係你心目中都係有個好特別既位置

冇

利申已經明明有個好穩定既對象
相處好好又好sweet
可能係我自己屎忽痕搵野叫春

i know that feel
每次諗到ex都覺得對現任唔住

我都覺，尤其我知道現任對我好好同一心一意
其實問心係真係鍾意現任同平時係對佢好果種
但有時夜䦨人靜果陣就會諗起好多年前果個令自己鍾意到痴晒線既人
跟住會覺得有d唏噓

左手同右手嘈交有咩好對唔住

成日都覺得對唔住個ex 但咁樣諗嘅同時又覺得對唔住現任

無計
最刻骨銘心既往往都係失去左
唯有對現任好d補數

一個人心中點都有一個人住左係入面

以前細個唔識控制情緒唔識溝通搞到同ex分手收場
當時大家都好hurt 我自己都低谷左好耐好耐
到依家可以同現任理性咁處理到好多問題
其實都幾正能量呀
不過成日會諗如果當年既自己無咁柒就好

用呢份內疚加倍對現任好

hi老豆

無柒過依家又點會識處理咁多問題
無左個人但留左d野比你成世人用

唔係話好掛住佢
但佢的確佔一個地位
其他有無都得

係 其他任我完全無感覺
就黎連個名都唔記得

明白你
係心入面有取代唔到既位置
就算依家同現任一齊幾幸福
有時都會望返轉頭
原來自己曾經咁愛過佢....

每個人都有個咁既ex

有
雖然唔再愛 但仲係會諗起呢個人
會執著同佢既往事
就算明知佢唔係好想理我 有d重要野都仲會想話佢聽

隔半個月左右就會夢到佢
每次都係惡夢
已經兩年

嗚有人都有共鳴
其實收埋係心入面幾年無同過人講
呢排特別感慨所以開左個ac黎講

btw絲打你個名

無
搞到我兩年幾後都仲有隂影

樓主你英文名係咩？

唔係前任 不過最近夢見佢
利申 A0

我都係耐唔耐就夢見佢
有時夢見去返以前 有時係見到佢話仲愛我
有時係我地係中學相遇多一次
有時係活得好好既我遇上潦倒既佢
有時候係再見面佢話我變左好多

但我知我對佢係不甘心居多
好想話佢知我依家過得好好

我就同佢分左手二年 但係時不時都諗起佢

P字頭 勿相認
理論上都相認唔到

I know that feel bro

我五年幾了

其實話有嘅巴絲打會希望自己嘅現任點諗
我明白你地講果種感覺但我對前任真係零感覺
而我知我男友對佢前任就係你地講個種好執著

咁作為現任嘅我應該要點自處

以為係J字頭

我會唔會呢世好咁掛住佢

中哂..I know that feel bro

幾多年都會諗起
因為佢.. 我長大左好多

希望佢唔知 而自己都努力克服下呢種心情
少d叫春
然後現實中繼續愛自己既另一半

+1
因為佢連人格都唔同左

我有好多次係最後比佢用餐刀由背後插入心
然後係耳邊講
我愛過你㗎 我真係愛過你㗎 曾經

然後就醒咗

依家有無拍拖？

聽到都覺得sad

覺得自己呢種翻天覆地既長大對我未來人生係有好處
但代價大
當時真係好痛快

半個月左右就有得發一次
真係未出發先興奮

有 不過硬係覺得愈黎愈唔夾

咁你諗住點 追返佢？

咁我諗只係同呢個未夾/唔夾姐
我都係散左差唔多兩年跟住遇到左依家呢個先放低左好多

應該係 我應該搵返個同type

係 當年sad到成個人出晒事
咩事就唔講
真係一段好痛苦同好孤獨既記憶
因為當年自己性格都有d問題
變左連朋友都理解唔到我既狀況

Same

巴打加油
我當初都諗會唔會真係呢一世都無辦法鍾意第二個無辦法放低佢
然後我就遇上現任了

可能一世得我一個去mourn呢一段感情

係 同人講人地又會覺得
當初係我犯賤
到頭來掛住人果個又係我
其實我只係念舊睇得佢重要

btw我個名到底做咩 咁多人都講

男朋友ex如果真係靚過自己會係一個大心結

我都係咁

希望我都有呢個機會 其實幸福係你愛既人都愛你 其他外在條件真係不值一晒

放心啦好多人係咁
企得返起身就得
不過會記一世

搵返佢又係藍剔
佢又唔係無人追
有啲嘢完咗就係完咗

中意左你三年 鼓起勇氣同你表白
原來你對我無感覺 最後朋友都無得做
曾經我地係好好好朋友 係我唔應該超越左條線
我依家仲好掛住你

如果你心入面最唔係你身邊嗰個 我會覺得好對佢唔住 然後就不如分手

諗住今晚係度叫完春就唔再叫
其實講得多或者諗得多
都會深化左呢種sad既感覺
所以日子還是要過

我會盡力去追返佢令自己無憾 如果冇做過就放棄我會後悔一世

人大左就會發覺即使曾經幾中意一個人，相處唔到就係相處唔到，到而家只係想佢以後會開開心心，雖然好想知佢近況, 但理智知唔應該咁做 因為會對現任好唔公平

咁我係放低左既
講返都無太大感覺
但我會記得當時感受囉

其實都唔知咩係公平 你唔係一心一意愛佢都唔公平

放低左啦
但會有呢段咁深既記憶囉

已經放低，但有一個位置
因為佢先認識自己、反省自己係一個自我自私既人
因為佢先知道一直以黎以為自己明白簡單既道理原來係一啲都唔明，個道理就係愛要付出

曾經見到ex拍拖，但佢見唔我，但見到佢同現任相處開心既樣，自己都會覺得開心，承認自己對佢仲係愛但我肯定自己並不能做到佢想要既，咁不如簡單放手仲好過。
希望我自己同其他放低左既朋友可以搵新既一位，但記住寧缺勿濫！

加油巴

我都係既
只係呢排唔知做乜成日係度諗返以前既事

我都係 好似period 咁 定期黎下

有人一生只拍過一次拖，何來每個人都有

其實算係幸福 至少有人曾經為你人生添上色彩

最開心的人，莫過於此

所以咪改做ac名
btw係每一任都靚過我

有無試過努力打扮下
可以好唔同
但你現任同得你一齊我諗你都唔差既

估唔到咁多人都係咁
我前排先發完夢夢見我最愛個前任肯同返我一齊
佢一直都係我心入面一個遺憾
三年都忘記唔到 每隔一段時間就會比佢騷擾住成個腦
我始終覺得我同佢只係時機上既唔夾
同當年太幼稚唔識珍惜
不過好多野過左去就係過左去

利申：已穩定拍緊拖仲同現任好甜蜜

對男朋友嘅前住好執著

我都執著過一排
但一齊耐左feel到大家感情已經唔需要用佢前任黎衡量 跟住就無再諗

其實我最愛既人唔係佢
但唔知點解佢咁特別
我一直覺得自己都唔係話好中意好中意佢
但潛意識話我知 呢個人係你心目中一直咁特別
只有佢一個可以講一句說話就令我成個人calm down得佢先禁得住我
明明都過左咁多年仲係會夢見佢

夢見佢同我講 我對你好失望
個人sad到醒左個心仲那住那住
夢見同佢表白 佢拖住個女仔拒絕我
醒返個人頹左成朝

有 間唔中會夢見佢
好想知佢有無同樣地諗起過我
其實時間愈過得耐
愈覺得無可能再回到過去

但就係始終放唔低
利申:分左手兩年

Exactly

不如巴絲你地鬧醒我
我睇你地講嘅野睇到心都up埋
但我就接受唔到自己男友放唔低前任
我是咪一個大仆街

執著又點，ex同親條仔嘈交就搵我，好番就當我冇到，我屌你老母咩

死臭雞死公廁

I know that feel
岩岩分手半個月

最鍾意嗰個又未必係行落去嗰個
So sad but true

我好掛住你

Yes, 我有依份執著
差不多十年前既事，而家都仲好緊緊於懷

有 係初戀黎亦拍左3年
經常發夢見到佢同返我一齊 真係會好開心
可惜唔係現實黎
我已經當左佢係一種習慣既時候佢就離開左我
始終同現任冇同前任一齊咁開心

各位，如果你地依家已經有穩定現任，何必要回首前任？好好地正視現任，就當舊時既錯失係教訓，用更好既方式對現任就夠了
如果你地現任知道左，原來你地仲對前任耿耿於懷，佢地一定會好唔開心，無謂hurt到第二個人啦

分咗手成3，4年。試過發夢同反佢一齊
到而家有時都有聯絡 但知道佢中意人個心又有d唔舒服

利申 拍緊拖

有
四年了，仲放唔低。
佢走了，個心好似空佐

有，果位前任曾經同佢有曖昧關係，到我正式第一次拍拖散左之後，仍然好留戀佢，跟住竟然同左佢一齊，之後離離合合，到再撞番到依加，3年，好執著的前任變了現任

有一個 已經唔再愛佢
就算有機會我都唔會選擇繼續同佢一齊
但有時候都會諗起同佢既事
永遠都唔捨得刪走同佢既相
知道左佢好似有鐘意既人會有啲唔開心
但對佢又冇特別既感覺

利申 好愛現任女朋友

I know that feel bro
係一種遺憾黎

其實 沒有前度就沒有今天的我， 只有今天的我只會遇上現在的她。

我係有呢個諗法 而前我好憎佢地
話我悶 分手
做左兩次第三者 分手
我冇鼓起勇氣去馬 拖拖下 畀人食撚埋
表白失敗
冇心放係我度 仲掛住前度
以前有幾個好憎佢 有d放唔低
但而家既我都冇所謂
冇佢地 冇而家既女友
冇佢地 我由一個唔識媾女既on9 變到識得同女性媾通 仲要個個當我愛情傾訴者咁
反而而家先多謝佢地

乜咁多人都係咁
我就應該有10年前既事
又係無端端耐唔耐會發夢夢見
有時又覺得自己好仆街
Keep 住左個電話又唔敢打俾佢
但係好奇怪所有Whatsapp Facebook 都無用咁
可能已經轉左電話
前幾日突然走去手多扮禁錯邀請佢用Telegram
最後都係無回覆

其實我同現任都一齊左差不多7年
我其實真係唔太想記起前任
[其實都唔知叫唔叫一齊過 ]
中學時期個種拍拖
只不過我都係覺得自己無同佢叫正式一齊過而有唔甘心既諗法

有幾次同現任少見得濟
訓教都會夢見呢個所謂前任,唉

同意
好彩我靚過佢ex

有 初戀黎 拍左三年幾拖
當初唔識珍惜個人又幼稚唔識處理同佢既問題搞到冇左佢
散左之後間唔時都會夢到同佢返返去以前
又試過好似求婚大作戰咁有個機會比我返返去以前重新追過佢
同佢散左果排成個人好似崩潰左咁 之後不停出去玩去亂咁溝女做左好多錯事
直到依家女朋友出現 佢將我係谷底拉返上黎
但我知ex會永遠係我心入面

你是一個大仆街 我是一個大大仆街
但有意思咩？

我 對第三個ex有一份執著
雖然兩年黎 我都再有拍多兩次 生活中亦出現咗唔小女仔 依家亦拍緊拖
自己個人亦變左好多 靚過佢好過佢既都拍過 但唔知點解 仍然個腦都會浮起佢
不過知道佢有男朋友了 個心又無咩唔舒服 可能純粹係想念吧

Ps:
唔知你有無上lihkg 有既話有無睇呢個post 但我知道我唔會再睇到你開post /留名 因為我偷咗你個名

就係因為有你哩啲人，先會搞到現任咁唔開心

愈睇愈嬲，咁有感覺就搵返佢囉，仲拖住現任做乜野，放開佢啦

我只係執著佢對我做嘅仆街野
同執著點解會曾經同個咁嘅人一齊咁耐

我仲衰
明明只係一個暗戀左n年既人 白都未表過 佢連我鍾意佢都唔知
但一樣冇放低到 同現任(仲有前任)一齊時 都成日諗起佢 甚至會將佢既條件投射左落擇偶條件度

留名

其中一個ex拍左3年幾 開頭岩岩散咪有d 幾個月後都忘記得7788 都唔知好事定唔好事

same 明明依家同現任好sweet
但有時都會諗起ex
覺得對現任唔住

一樣
已經對個個人冇任何感情
但仲會偶爾發夢見到佢
諗返起以前同佢既野只有唔甘心嘅感覺 可能因為咁先會有時諗起佢
不過我好珍惜現任

Ex有個窿，俾其他人屌緊

有。果時我飛咗佢，依家好後悔

我都會 越似ex 既女仔=越靚
但我之後兩個女友都唔似佢
只係因爲空虛 唔想一個掛

me2

對佢有歉疚，可惜已無法回頭
偶爾都會夢見佢
希望佢依家過得好

同樣 都唔知係咪只係搵緊替代品

連打j 都想搵個似佢j
對好身材但唔似

我覺得你喺未放低佢之前搵幾多個都係嘥氣

我對上個個ex
好肯定已經放低左
因為都成年幾
係街撞到都冇野
完全冇尷尬仲會講笑
但係周不時見到對方
ig fb po左啲同女朋友嘅好sweet相
就會有啲唔知點咁
又唔係心痛又唔係唔開心
可能始終都愛過呢個男人
總會有啲形容唔到嘅感慨

利申 有個拍左半年好好好sweet嘅現任

對個曾經好close又互相中意過 但冇一齊過既念念不忘 年幾都仲未完全放得低
唔係冇機會同其他人發展 只係心入面既一直都係佢

反而ex就諗都唔會再諗

12年前既Ex
離離合合左好多次
成日發夢夢見佢
佢對我工具人咁
但始終最愛係佢

最近想決心斬纜啦

同佢好夾 好多野唔洗講都知大家想點
好多奇怪既性格都係大家先互相接受到
而且有好多共同興趣 好似真係人生既另一半咁
最後佢一句話好掛住個ex 就走咗
有時諗番未必係想同佢一齊
而係覺得好可惜 大家係錯timing一齊咗
如果佢識諗d件事應該唔係咁

尋晚先夢見佢
當時大家都鐘意大家 但timing錯哂
最後無一齊到 而家仲做緊close既朋友 大家都有另一半 明明已經無左當時愛既感覺
但佢係你心目中有一個好特別既位置
諗番起 好多如果 好多唏噓
有啲野 收埋左 想收埋一世 唔想再勾番起啦 好痛苦
希望你開心